% -*- coding:iso-2022-jp -*-
% kochu.sty by Shinsaku Fujita 1998/08/30
% Copyright (C) 1998 by Shinsaku Fujita, All rights reserved. 
%
%  $B=D=q$K$*$1$k8eCmL?Na(B
%
%  $B:n@.<T(B: $BF#EDbC:n(B
%          fujitas@chem.kit.ac.jp
%
%   $BF#EDbC:nCx!VB3(BLaTeX2e$B3,Dt(B($B=D=qJT(B)$B!W=j:\(B
%
%   $BL5J]>Z(B
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\def\j@urnalname{kochu}
\def\versi@ndate{August 30, 1998}
\def\versi@nno{ver1.00}
\def\copyrighth@lder{SF} % Shinsaku Fujita
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\typeout{Option Style `\j@urnalname' (\versi@nno) <\versi@ndate>\space 
[\copyrighth@lder]}
%
% $B4A?t;z$r;H$&$H$-$N%9%$%C%A(B
%
\newif\ifchuukanjibango
%\def\kanjichuu{\chuukanjibangotrue
\def\kanjikochuu{\chuukanjibangotrue
\def\@kochuulabel##1{##1}}%$B4A?t;z$N>l9g(B
%
% $BO"?t;z$NA08e$N;MJ,%"%-$r=|$/(B
%
\def\kakkorensuji#1{(\kern-\rensujiskip\rensuji{#1}%
\kern-\rensujiskip)}%added by S. Fujita 1998/11/06
%
% $B%"%i%S%"?t;z$r;H$&$H$-$N%9%$%C%A(B
%
%\def\arabicchuu{\chuukanjibangofalse
\def\arabickochuu{\chuukanjibangofalse
%\def\@kochuulabel##1{(\rensuji{##1})}}%$B%"%i%S%"?t;z$N>l9g(B
\def\@kochuulabel##1{\kakkorensuji{##1}}}%$B%"%i%S%"?t;z$N>l9g(B
%
% $BI8=`$O%"%i%S%"?t;z(B
%  $B@Z$jBX$($O(B\kanjikochuu
%
\arabickochuu
%
% \cite$BL?Na!"(B\Kochuumark$BL?Na$,%*%W%7%g%s0z?t$r(B
% $B$b$D$H$-$N=PNO7A<0(B
%
\def\@chuucite#1#2{{{\gt #1}\if@tempswa 
\ifchuukanjibango\hbox{$B!"(B}\else , \fi#2\fi}}
%
% $B9T4V$KCm$r=PNO(B
%
%\def\arabicchuucite#1{(\rensuji{\chuucite{#1}})}
\def\arabicchuucite#1{\kakkorensuji{\chuucite{#1}}}
\def\kanjichuucite#1{\chuucite{#1}}
\def\kochuumark#1{\leavevmode
\ifchuukanjibango
  \hbox to\z@{\hskip-.25zw\raise.9zh\hbox{%
  \kanjiskip=0pt plus.5pt minus.5pt%added by S. Fujita 1998/11/06
  \hbox{\scriptsize\gt \kanjichuucite{#1}}}\hss}%
\else
  \hbox to\z@{\hskip-.25zw\raise.9zh\hbox{%
  \kanjiskip=0pt plus.5pt minus.5pt%added by S. Fujita 1998/11/06
  \hbox{\scriptsize \arabicchuucite{#1}}}\hss}%
\fi}
%
% $BJ8>OCf$KCm$r=PNO(B
%
\def\Kochuumark{\@ifnextchar[%]
{\@Kochuumark}{\@Kochuumark[]}}
\def\@Kochuumark[#1]#2{\def\aaa{#1}%
\ifx\aaa\empty(\chuucite{#2})%
\else(\chuucite[#1]{#2})\fi}
%
% \chuuitem
%    \bibitem$BL?Na$N2~JQ!#(B
%     (1) \biblabel$B!"(B\bibcite$BL?Na$O6&DL$KMxMQ(B
%     (2) $B%"%i%S%"?t;z$H4A?t;z$N@Z$j49$(5!G=$rDI2C(B
%
\def\chuuitem{\@ifnextchar[\@lchuuitem\@chuuitem}
\def\@lchuuitem[#1]#2{\item[\@biblabel{#1}\hfill]\if@filesw
      {\let\protect\noexpand
       \immediate
       \write\@auxout{\string\bibcite{#2}{#1}}}\fi\ignorespaces}
\def\@chuuitem#1{\item\if@filesw \immediate\write\@auxout
       {\string\bibcite{#1}{\ifchuukanjibango\Kanji\@listctr\relax
        \else\the\value{\@listctr}\fi}}\fi\ignorespaces}
%
%   \chuucite$BL?Na(B
%     \cite$BL?Na$rN.MQ(B
%     (1) $B%"%i%S%"?t;z$H4A?t;z$N@Z$j49$(5!G=$rDI2C(B
%
\DeclareRobustCommand\chuucite{%
  \@ifnextchar [{\@tempswatrue\@chuucitex}{\@tempswafalse\@chuucitex[]}}
\def\@chuucitex[#1]#2{%
  \let\@citea\@empty
  \@chuucite{\@for\@citeb:=#2\do
    {\@citea%
     \ifchuukanjibango \def\@citea{\hbox{$B!"(B}\penalty\@m}%
     \else\def\@citea{,\penalty\@m}%
     \fi
     \edef\@citeb{\expandafter\@firstofone\@citeb\@empty}%
     \if@filesw\immediate\write\@auxout{\string\citation{\@citeb}}\fi
     \@ifundefined{b@\@citeb}{\mbox{\reset@font\bfseries ?}%
       \G@refundefinedtrue
       \@latex@warning
         {Citation `\@citeb' on page \thepage \space undefined}}%
       {\hbox{\csname b@\@citeb\endcsname}}}}{#1}}
%
% $B8eCm(B(kochuu)$B4D6-$N%U%)%s%H!"I=Bj!"%i%Y%k(B
%
\def\kochuufontsize{\small}
\def\kochuuname{$BCm(B}
%\def\@kochuulabel#1{(\rensuji{#1})}%$B%"%i%S%"?t;z$N>l9g(B
\def\@kochuulabel#1{\kakkorensuji{#1}}%$B%"%i%S%"?t;z$N>l9g(B
%\def\@kochuulabel#1{#1}%$B4A?t;z$N>l9g(B
%
% $B8eCm(B(kochuu)$B4D6-$NDj5A(B
%  thebibliography$B4D6-$NN.MQ(B
%  $BJQ99E@(B
%   (1) thebibliography$B4D6-$N0z?t$O:o=|(B
%   (2) \kochuufontsize$B$G%U%)%s%H$N%5%$%:$r;XDj(B
%   (3) $BI=Bj(B  chapter --> section
%
\newenvironment{kochuu}
{\section*{\kochuuname
 %\@mkboth{\kochuuname}{\kochuuname}
 }%$BCl=PNO$;$:(B
   \list{\ifchuukanjibango
        \@kochuulabel{\gt \Kanji{enumiv}}\else
        \@kochuulabel{\@arabic\c@enumiv}\fi}%
        {\kochuufontsize
         \labelwidth=1zw
         \labelsep=.5zw
         \itemsep=0zw \parsep=0zw
         \leftmargin\labelwidth
         \advance\leftmargin\labelsep
         \advance\leftmargin by1.5zw
         \usecounter{enumiv}%
         \let\p@enumiv\@empty
         \def\makelabel##1{\hss\llap{##1}}
         \renewcommand\theenumiv{\@arabic\c@enumiv}}%
}
  {\def\@noitemerr
    {\@latex@warning{Empty `thekochuu' environment}}%
   \endlist}
\endinput
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%  $BNcJ8(B
%   $BF#EDbC:nCx!VB3(BLaTeX2e$B3,Dt(B($B=D=qJT(B)$B!W=j:\(B
\documentclass[a5j]{tbook}
\usepackage{kochu}
\usepackage{furiknkt}
\usepackage{shiika}%$B;m2N4D6-(B
\kanjikochuu%$B4A?t;z(B
\begin{document}
$B2NKm$H$7$F!"(B
\kochuumark{AA1}$BGr2O$N4X$O8EMhM-L>$G$"$k!#(B
$B$3$3$h$j30$O(B\Kanakt{$BN&1|(B}{$B$_$A$N$/(B}$B$H$7$F!"(B
$B?M!9$NN9>p$r$+$-$?$F$k>l=j$G$"$C$?!#(B
$B>>HxGN>V(B\kochuumark{AA2}$B!V1|$N:YF;!W(B
$B$NGr2O(B($BGr@n(B)$B$N4X$N>r$K$O!"$3$N2NKm$rFI$_9~$s$@(B
\kochuumark{AA3}$B8E2N$N0l@a$,$5$j$2$J$/0zMQ$5$l$F$$$k!#(B

\vspace{.5\baselineskip}
$B$_$A$N$/$K$NGr2O4X$3$(;x$j$1$k$K(B
\hfill \kochuumark{AA4}$BJ?7s@9(B
\begin{shiika}
\kochuumark{AA5}%
$B$?$h$j$"$i$P$$$+$GET$X$D$2$d$i$`$1$U$7$i@n$N4X$O$3$($L$H(B
\end{shiika}

\vspace{.5\baselineskip}
$BN&1|$K=$9T$7$F$^$+$j$1$k$K!"Gr2O$N4X$K$H$^$j$F!"(B
$B$H$3$m$,$i$K$d!">o$h$j$b7n$*$b$7$m$/$"$O$l$K$F!"(B
$BG=0x$,!V=)Iw$>?a$/!W$H?=$7$1$`@^!"$$$D$J$j$1$`(B
$B$H;W$R=P$G$i$l$F!"M>GHB?$/$*$\$($1$l$P!"(B
$B4X20$NCl$K=q$-$D$1$1$k(B
\hfill\kochuumark{AA6}$B@>9TK!;U(B
\begin{shiika}
\kochuumark{AA7}%
$BGr2O$N4X20$r7n$N1L$k$+$i$K?M$N?4$r$H$`$k$J$j$1$j(B
\end{shiika}

\vspace{.5\baselineskip}
$B$_$A$N$/$K$K$^$+$j$@$j$1$k$K!"$7$i@n$N4X$K$F$h$_;x$j$1$k(B
\hfill\kochuumark{AA8}$BG=0xK!;U(B
\begin{shiika}
\kochuumark{AA9}%
$B5\$3$r$P2b$H$H$b$KN)$A$7$+$I=)Iw$>$U$/$7$i@n$N4X(B
\end{shiika}


\mbox{}\hfill $B:8BgJ[?F=!(B
\begin{shiika}
\kochuumark{BB1}%
$B$b$_$B$P$N3'9H$K$A$j$7$1$PL>$N$_$J$j$1$jGr@n$N4X(B
\end{shiika}

\vspace{.5\baselineskip}
$B1'<#A0B@@/Bg?C!"Gr2O$K$F8+9T5R$H$$$U;v$r$h$a$k(B
\hfill $BKY2O1&Bg?C(B
\begin{shiika}
\kochuumark{CC4}%
$B4X$3$f$k?M$KLd$P$d$_$A$N$/$N$"$@$A$N$^$f$_9HMU$7$K$-$d(B
\end{shiika}


\mbox{}\hfill\kochuumark{BB2}$B8;Mj@/(B
%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%
\begin{shiika}
\kochuumark{BB3}%
$BET$K$O$^$@@DMU$K$F8+$7$+$I$b9HMU;6$j$7$/Gr@n$N4X(B
\end{shiika}

\vspace{.5\baselineskip}
$BGr@n1!D;1)EB$K$*$o$7$^$7$1$k;~!"$r$N$3$I$b2N9g$7;x$j$1$k$K!"(B\\
$B1,2V$r$h$a$k(B \hfill $BF#865(DLD+?C(B
\begin{shiika}
\kochuumark{CC1}%
$B8+$F2a$0$k?M$7$J$1$l$P1,2V$N$5$1$k3@$M$dGr@n$N4X(B
\end{shiika}

\vspace{.5\baselineskip}
$Bf4Cf:PJk$H$$$X$k?4$r$h$a$k(B \hfill $BANET0u@-(B
\begin{shiika}
\kochuumark{CC2}%
$BElO)$bG/$bKv$K$d$J$j$L$i$`@c$U$j$K$1$kGr@n$N4X(B
\end{shiika}

\mbox{} \hfill $B8e5W2fB@@/Bg?CDL8w(B
\begin{shiika}
\kochuumark{CC3}%
$BGr2O$N4X$N=)$H$OJ9$-$7$+$I=i@c$o$/$k;3$N$Y$NF;(B
\end{shiika}

\vspace{.5\baselineskip}
$BGN>V$O!"Gr2O$N4X$rK,$M$?$,!"$3$N2NKm$rA0$K$7$F!"(B
$BIT;W5D$J$3$H$KGP6g$r;D$7$F$$$J$$!#(B
$BDo;R$NA>NI$N6g$r!V1|$N:YF;!W$K=q$-N1$a$F$$$k!#(B
\begin{shiika}

\vspace{.5\baselineskip}
$B1,$N2V$r$+$6$7$K4X$N@2Ce$+$J(B
\end{shiika}

\begin{kochuu}
\chuuitem{AA1} $BJ!Eg8)Gr2O;T$K$"$C$?1|=#39F;$N4X=j!#(B
\chuuitem{AA2} $BGN>V!V$*$/$N$[$=F;!W(B
$BGk86(B $B63CK(B $B9;Cm!"4dGHJ88K<76e(B ($B0l6e6e0l(B)$B!#(B
\chuuitem{AA3}
$BL,3^0C(B $BM|0l!V1|:YF;?{8V>6!W(B($B$*$/$N$[$=$_$A$9$,$b$7$g$&!#(B
$BJ88%(B\Kochuumark{AA2}$B$KIUO?$H$7$F7G:\(B)$B$NCm<a$,!"(B
$BE55r$rL@$i$+$K$7$F$$$k!#(B
\chuuitem{AA4} 
$B$?$$$i$N$+$M$b$j!#(B\rensuji{?}$B!A6e6e!;!#(B
$BJ?0BA04|$N2N?M!#;0==O;2N@g$N0l?M!#=>8^0L2<=Y2O<i!#(B
$B2H=8$K!V7s@9=8!W$,$"$k!#(B
\chuuitem{AA5}$B!V=&0d=8!WJL!&;0;06e(B
\chuuitem{AA6}
$B$5$$$.$g$&$[$&$7!#0l0l0lH,!A0l0l6e!;!#(B
$BJ?0B;~BeKv4|$N2N?M!#(B
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\chuuitem{AA7}$B!V;32H=8!W!#(B
%$B!V?7=&0d=8!Wf4N9!#(B
$B$3$3$G$O!"!V@>9TJ*8l!W7,86Gn;KA4LuCm!"(B
$B9VCL<R3X=QJ88K(B($B0l6eH,0l(B)$B$h$j0zMQ!#(B
\chuuitem{AA8} $B$N$&$$$s$[$&$7!#6eH,H,!A(B\rensuji{?}$B!#(B
$BJ?0B;~BeCf4|$N2N?M!#;0==O;2N@g$N0l?M!#(B
\chuuitem{AA9}$B!V8e=&0d=8!Wf4N9!&8^0lH,HV!#(B
\chuuitem{BB1}$B!V@i:\=8!W=)2N2<!&;0O;;M!#(B
\chuuitem{CC4}$B!V;l2NOB2N=8!W=)!&0l;0!;HV!#(B
\chuuitem{BB2}
$B$_$J$b$H$N$h$j$^$5!#(B
$B0l0l!;;M0l0lH,!;!#=>;00LMj@/!#(B
$BJ?0B;~BeKv4|$NIp>-!&2N?M!#(B
$BJ]85!&J?<#$NMp$K8y$,$"$C$?!#(B
$B$N$A!"0J?N2&$r$?$F$F(B
$BJ?2HDIF$$r4k$F$?$,GT$l$?!#(B
$B2H=8$K!V8;=>;00LMj@/6*=8!W$,$"$k!#(B
\chuuitem{BB3}$B!V@i:\=8!W=)2N2<!&;0O;8^!#(B
\chuuitem{CC1}$B!V@i:\=8!W2F2N!&0l;MFs!#(B
\chuuitem{CC2}$B!V@i:\=8!Wf4N92N!&8^;M;0!#(B
\chuuitem{CC3}$B!VIWLZ=8!W4,==0l!#(B
\end{kochuu}
\end{document}

